想買架Fit Hybrid GP5，有咩要注意

上28睇around 100~130K
Target買15年既
除左斷尾外有咩注意

冇

要留意嘅係
唔好以為佢真係一架Fit
1500cc NA加速黎講真係快到離譜

$0.5/KM 係咪都容易，定夾硬做出黎

行公路多分別同電油差唔多 行市區都有dd機會

我見有啲話有150匹，係咪改過

嗰啲應該搞錯咗
GP5應該係110+29.5
Vezel Hybrid / Jade Hybrid先有132+29.5

佢套hybrid係咪都可以熄engine唔熄冷氣

正常有純電mode嘅hybrid都得嘅
GP5有純電
舊款GP3就唔得
但係GP3因為同CRZ完全一樣，有得裝HKS Supercharger Kit 同有棍波

同GK5差唔多，係咪大扭啲所以加速力勁啲

電摩打低轉大扭
加上GP5係Dual Clutch波箱

其實我想要架Shuttle Hybrid 或者Jade Hybrid
但係香港冇人入 要自己搞
不了

巴打有揸過?
如果熄engine開冷氣可以last幾耐? 之前見啲人話Solio套mild hybrid最多2-3分鐘
如果GP5行到純電最少都last到10分鐘呱

竟然唔係CVT
Dual Clutch應該幾好揸喎

淨係去日本揸過
冇特登試佢個純電捱到幾耐

Thanks 巴打
有冇少少推背感

冇...
快係同日本車仔比較...

明白晒
問多樣，上highway開得快風聲勁唔勁? 舊Jazz成日比人話隔音差，但GK5開始好似冇乜人投訴

睇你點Define嘈
我揸過GE6一段長時間 暫時冇任何車超越到架GE6

照你咁講GP5係好過GE6

冇乜人投訴?
之前睇CAR1吹到上天, 試車之後覺得一樣係好差

我見連登仔屌黎屌去都係03-12 GD款

我覺得佢仍然係2013年打後堆日本車之中最差果幾部之一

Thanks 巴打，我再諗諗先

係日本渣過GP5, 靜撚到仆街
但係都仲係鐵皮車門
同埋我渣果架係四驅版...超好玩

鐵皮車門
講多兩講就有相睇
Btw 仲有冇其他評價

1500cc 黎講算好好力
隔音一般，痴下膠條/棉就解決
我就寧願買普通電油版
會舊電又整多樣野

普通電油版1500cc NA + CVT好典型日本車
不過舊電壞左，香港代理又冇返hybrid，要整都幾煩

所以點解唔普通電油版
除非你日行千里
唔係死舊電都幾和味

電油版就買棍

其實純粹貪hybrid車有時可以自己一個靜下，尤其夏天泊完車熄左engine唔走唔得
香港hybrid車仔好少選擇..
CT200 後座仲窄過Jazz，$100K左右既年份個樣又唔靚
Prius C 後坐窄
Prius 樣衰，同年份貴
hybrid 7人車唔考慮
仲有咩選擇

BTW, 如果電油車我諗住買返Golf

差唔多價位...梗係買golf好玩，級數都唔同

不過認真，如果油電款行市區都唔太慳真係不如淨油款好過，慳唔到油，舊電一壞整又貴又煩

Btw我係日本渣真係覺得好靜，可能同條路都有關既...

痴孖筋1500cc 冇turbo 0-100 7秒半

快過golf gt
部野有冇改過

jade好車冇人要

2+2+2好多人唔受
好鬼得意, 日本有2+3版, 又有2+2+2, 偏偏唔肯出2+3+2

驚頂死freed掛

咁Shuttle夠同Jade 5座版撞到應一應啦

232冇飛機椅，我個人鍾意223

舊電唔怕最怕係個波箱
唔怕貴整, 最怕根本無人識整

有咩慘得過連圖都無真係要玩reverse engineering 去諗點整

Jade 唔係2+2+2我都想試車

Freed 7人車型，jade房車型，其實係兩類客黎

咁仆街了
整車冇人識整

講緊shuttle同 jade 5座版 兩個都係wagon

Thanks 巴打
我target都係買15年s package